小弟同一班文字人整咗本關於反送中嘅小冊子喺會展派

好耐冇上過嚟，雖然之前退出咗連登，但今次真係要上嚟講兩句。

是咁的，小弟同一班文字人整咗本關於反送中嘅小冊子喺書展派，有興趣嘅可以過嚟拎本。

呢本書除咗之前喺連登嘅徵文，仲包括小弟訪問前線死士嘅紀錄。

現場會有六個booth派呢本書，小弟都勇武一次企正喺三中商門口派（雖然係咁俾廢老屌）

希望呢幾日會嚟書展嘅巴絲打可以支持吓啦

師兄有冇pdf

推

720 -- 政府山 基督徒集結

有呀，本身諗住派哂啲書就出pdf 不過估唔到兩日之間，一萬本得番3千 可以你都可以inbox我Facebook page 我send俾你

你喺facebook search番我user 名就搵到我

如果各位唔方便拎書唔緊要，因為《欠你的未來:記在血色六月之後》電子版已經上線啦！

大家可以follow 以下 tg channel:
就可以下載電子版，同埋我哋會喺channel不斷更新消息!

聽日就去書展
希望未派晒

借po

720會唔會係我地文宣真正遍地開花既大好機會

夠唔夠資金？唔夠出聲

仲剩3000本，我聽日都會喺會場呀，睇吓有冇機會親手派俾你

暫時我老細話佢好疊水印1萬本濕濕碎但估唔到咁快1萬本已經派剩得番3千本，如果要加印同埋出七月號就可能要諗諗計

push

支持

有無 PDF ？
想係公司印再訂裝 拎去附近連儂牆派

幫推